謝安琪係黃！咪畀五毛分化！

出面有post屌緊佢妹下妹下唔表態
我都好失望
好想佢出下聲或者出隻歌
但佢14年因為佔中俾支那封殺cancel晒所有演唱會
佢都無跪低
佢一定唔係藍
最多大家唔好再討論佢/聽佢歌
但唔好再鬥黃

一張圖講晒，自己上佢FB仲搵到

咁樣計 達哥都係黃

Kay post撚埋黃絲帶都係藍？

達哥 同KAY都係手足
唔好分化!

樓主走先
我幫你頂住

又講謝安琪，
等睇世界大戰

達哥ig_
story金剛棒.jpg

Hi 又係你呀五毛

喂
我屌臭你個老母閪呀

呢條友同kay有咩關係？
Kay做咗咩令你覺得佢係藍？

咁撚耐嘅野都拎嚟講，咁cy 64登報咪黃到金？

要定期update profile pic? 你有冇呀？
你明唔明我篇野講乜

收皮啦謝安琪